[突發] 拜登就泛民LegCo議員總辭

發撚夢啦

睇唔明你個標題，你語言障礙定打漏左d野

Biden 而家連lip service 都冇 見佢Twitter 提都冇提過

果然democrats my HK

漏左動詞

1999

標題黨

我CLICK入黎先知發撚夢
登登連香港係咩地方,都應該唔記得

食左字